{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083715?place[place_type]=GID&place[gid]=1083715&place[latitude]=37.8973686676&place[longitude]=127.4882342596&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 그레이펜션"
    },
    "text": "グレーペンションへようこそ~！ 今回ご紹介する宿はグレーペンションです。 この宿のチェックインは15:00、チェックアウトは11:00で運営されています。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 そして基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 また、この宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、払い戻しに関する事項もご注意ください。 今後ご利用される方のために入室および退室時間をお守りください。 また、客室及び周辺施設の利用時には施設物を毀損または紛失した場合には、宿泊客自らが損害賠償の責任を負うことができる事項ですので、必ずご注意ください。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可せず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 その他にも、他の方々に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 そして、ペンション別の期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 この宿はバーベキュー場を提供しています。 個別バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場を利用する場合は、2人基準で15,000ウォンに1人追加する場合は5,000ウォンの料金が加算され、利用時間は午後6時から午後10時までです。 現地でお支払いいただけます。 ただし、個人持参のグリルやバーナーは使用できず、客室内で魚や肉などを焼く直火方式も許されません。 当宿は駐車可能で、利用時間はチェックインが15:00からチェックアウトが11:00までです。 客室情報はアイエム101号から104号まで計4つの客室があり、それぞれ基準は2人で最大8人まで宿泊可能です。 グレーペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対して別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "法的に未成年者の予約や利用はどのように扱われますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、法的に男女同室での宿泊が禁止されています。また、払い戻しに関する事項も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は入室と退室の時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任を負う可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "この宿ではバーベキュー場を提供しています。利用料金は2人基準で15,000ウォンで、追加料金は1人あたり5,000ウォンです。利用時間は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当宿は駐車場を利用することができます。利用時間はチェックインが15:00からチェックアウトが11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の数と最大宿泊人数を教えてください。",
            "answer": "当宿にはアイエム101号から104号まで計4つの客室があります。各客室は基準で2人宿泊可能で、最大8人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はIPTVとWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、グレーペンションではIPTVとWiFiを提供しており、客室内でデータの心配なくインターネットを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 778,
        "QA": 630
    }
}